點睇cctai拆唔掂勇武退場就屈落熱狗度

有keep住出就知勇武少咗好多
只係佢地唔肯面對依個事實

樓主係熱狗

仲要係五毛 你今日 block咗味

推拉推拉推拉

cctai最叻賴地硬

cctai: 樓主係五毛
搞掂,拆左

樓主熱狗

就算係比佢地發現咗有大量五毛扮解散
都依然係解決唔到大量勇武退場依個問題
屌熱狗只不過係出氣袋
但實質無做過野

等睇熱狗都出聲明退場